［1q求秒］連登仔去做忍者，無耐就惹到禽流感，點解？

諗咗幾晚，每晚一諗起就笑到瞓唔到

3頁開估

對連登仔嚟講可能太難

因為隱形去叫雞

秒

因為李斯

錯到仆街
渣㗎

我係巴

因為忍者成日要出trip
冇得揀唯有去公廁屙屎/尿
咁公廁去得多就容易惹禽流感

錯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

創意台無啲創意

因為全部都係雞

有冇提示

好撚近

女忍都係雞

屌你老母